CLS申請元朗不反對通知書失敗個鐘建平比警狗拉左！

CLS架咁都入鐘建平數，咁以後真係唔撚洗申請不反了，有申請過不反就入佢數，死警狗搵人祭旗製造白色恐怖！

推

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

玩完啦收工喇，場運動完左喇！

你係咪想咁？

呢啲係乜撚嘢邏輯？

好明顯係家長式管治，你仲buy???

而家你行出嚟係為咗反對政府反對黑警，咁你係咪要等政府同黑警批准你行出嚟你先行？如果係嘅話咁乜撚嘢都唔使做啦！

佢批唔批不反對通知書根本唔應該係你出唔出嚟行既考慮因素，你依家係反對政府反對黑警你返而同佢申請根本就係與虎謀皮，係冇可能既，係矛盾行為！你要反對佢你就行出黎就係咁簡單！

如果有一次冇不反對通知書嘅情況下都有100萬人出黎行既話我哋就會勝利，我地要用民意推翻不反對通知書呢個矛盾制度！！！

老老實實
根本佢有無申請
我地都係照入元朗買老婆餅

反效果，本來呢個角色有知會一聲嘅作用，以後連呢一個角色都冇埋

警犬真係逆智商

又靠嚇
佢一早喺新聞度講咗唔呼籲人哋去遊行啦！

根本冇證據， 就搵佢祭旗

做比市民睇嚇鳩d市民囉，志在製造白色恐怖

咁唔申請囉

申請就比人拉咁唔撚申請囉！

政府仲以為呢個運動有大台以為真係有外國勢力

下次唔申，自己去行街

佢出嚟行街都有問題？

佢中英談吐都好ok

一人遊行都唔得

為左響應警方，不如整個投票18區美食遊。

最後12小時前公佈美食名單
到時個個星期有美食推介，睇你點步處

絕對反效果

係shopping姐

黑警!

林鄭無回應727，係咪無不反就當非法表達意見可以唔理？

拉左都係靠嚇姐
我唔信咁都告得入